錢是世界假冒偽貨劣質，以及罪惡之源

所以需要共產制度

以前冇電腦，加上馬列共產有盲點，所以共產先生腐敗，比資本更差。

因在共產下，資源要由政府中央管理。只要政府失職，或者一個on9 idea，全國即時byebye。

但現在電腦互聯網年代，又有去中央化點對點（如blockchain）的技術，走返共產路線，世界會否更美好？

五毛joe哥又發表偉論

金錢制度下，點解決假貨多、假野多、劣質食物、甚至是天價劣質食物的問題？

我都覺得有Computer Science之後共產係可行

點解係開神秘台

因為如果放係學術台 佢一比人challenge 就落唔到台 你要知道joe gor係一個永遠都唔會認錯既人
放係神秘台 比人challenge個陣 就可以好大聲咁講 呢度都唔係學術台 洗撚咁認真咩 鳩up下都唔得 世界仲點進步呀 非主流意見都包容唔到。。。。等等

根本就係部份中國人(唔係話全部)既問題. 人地歐洲搞資本, 美國搞資本好地地, 但係中國搞就特別多假貨假野. 咁都無啦啦算落金錢制度到?

真ge假貨

擺低粒膠之前 睇返joe哥以前d post先再講

解決大陸